各位巴絲黎緊諗住去邊度旅行？

六月買左機票去saipan，跳傘同潛水
十月去福岡熊本
可能年尾去柬埔寨

我都諗住去

東南亞國家諗住單拖去算，同屋企人去好難照顧到佢地
諗緊6月去越南